好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲

好嬲好嬲好嬲
但我會係屋企hea

好嬲好嬲好嬲嬲
所以繼續制度內抗爭 含撚投泛民

press

樓主分化 拉